---
title: Diskusi Publik dan Desiminasi Hasil Studi
date: 2013-07-21
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_21_2013_PRC_Desiminasi_hasil_studi_Rakom_Kendari.jpg](/uploads/200px-Juli_21_2013_PRC_Desiminasi_hasil_studi_Rakom_Kendari.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_21_2013_PRC_buka_puasa_dan_desiminasi_studi_rakom.jpg](/uploads/200px-Juli_21_2013_PRC_buka_puasa_dan_desiminasi_studi_rakom.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_21_2013_PRC_Diskusi_Publik_Fundraising_Rakom_Kendari.jpg](/uploads/200px-Juli_21_2013_PRC_Diskusi_Publik_Fundraising_Rakom_Kendari.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Diskusi Publik dan Desiminasi Hasil Studi Fundraising Menuju Keberlanjutan Radio Komunitas di Kendari 

**Lokasi** : RestorN Pondok Bamboe 

**Alamat** : Kota Kendari, Sulawesi Tenggara. 

**Jam** : 15.00 – 21.00 WIT 

**Hadir** :
* Yasin LD (LPMI HMI Cabang Kendari)
* Khandar Wijaya (HMI Komsat FKIP)
* Abd Karim (HIPPMATEWA)
* Jumadil (HMI Kendari)
* Sapril Munandar (JAAS Sultra)
* Nunung (HIPPMATEWA)
* Iksan (Buletin Suara Komunitas Wawoni)
* Eka Saputra (Buletin Suara Komunitas Wawoni)
* Ishak (Mahasiswa Teknik UH)
* Mukmin (HMI STAIN)
* Nur Rahmat (PPI Sultra)
* Hunais (STAIN)
* Muktadir Kosa (STAIN)
* Muas (NGO)
* Kamal (NGO)
* Izam (HMI Hukum)
* Ahmad Iskandar (HMI Hukum)
* L. Ali Musriman (Mahasiswa)
* Irham (Mahasiswa)
* Abdul Wahyu (mahasiswa)
* Ibrahim (JRK Sultra)
* Sapri (Lepmil)
* Romi (SW)
* Daf (Lepmil)
* Sukri (Ikpam)
* Sudirman (Ikpam)
* Denis (Ikpam)
* Risman (JRK Sultra)
* Kasmari (Rakom Simponi)
* Windra (Rakom Rajawali)
* Leri Iskandar (WWF Sultra)
* Rustam Alfian (SW)
* Roni (SW)
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [Sekolah Fundraising PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Jaringan Radio Komunitas (JRK) Sulawesi Tenggara (Sultra) mengadakan Diskusi Publik dan Desiminasi Hasil Studi Fundraising Menuju Keberlanjutan Radio Komunitas yang telah dilakukan Sekolah Fundraising PIRAC dan JRKI selama satu tahun ini. Kegiatan ini bertempat di Kafe Pondok Bamboe, Kota Kendari, Sulawesi Tenggara, 21 Juli 2013.
* Pada kesempatan itu, Ibrahim, Ketua JRK Sulawesi Tenggara memberikan hantaran tentang diskusi ini dan sekaligus bertindak sebagai moderator. Narasumber yang hadir dalam acara ini adalah Maifil Eka Putra dari Sekolah Fundraising PIRAC, Leri Iskandar (WWF dan pengamat Rakom), Kasmari (Rakom Simponi). [Selengkapnya](http://www.fundraisingmedia.info/blog/2013/07/25/diskusi-publik-dan-desiminasi-hasil-studi-fundraising-menuju-keberlanjutan-radio-komunitas-di-kendari/)
